到底玩bee coin嘅人係咩心態

咩黎

高智商貨幣

水魚幣

覺得真係有咁大隻夾乸隨街跳

有呀

傻仔出現

On9

Jm9

見ig勁多Fam j 放出嚟，笑咗 邊有咁大隻蛤乸隨街跳

我們是誰？Bee Network 蜜蜂網鏈是一個去中心化自治組織DAO（Decentralized Autonomous Organization）發起創建的去中心化組織網絡;

為什麼我們取名蜜蜂網鏈？故名思義，我們取自 Kevin Kelly 著作 Out of Control: The New Biology of Machines, Social Systems, and the Economic World 蜂巢思維 Hive Mind的理念。所謂蜂巢思維就是比喻蜜蜂在蜂巢的群體結構，在蜂巢之中每一個個體各有分工，從而有系統地自發組織成整個蜂巢。 這種環境自然系統亦被稱為分佈式系統， 它依靠成千上萬的發動以進行生產。這種自給自足的組構系統有以下特點：

1, 認同組織中個體或模塊的存在：相互之間既保持高度獨立又有著緊密聯繫；高度獨立指的是各模塊有著自己的分工，緊密聯繫指的是相關之間有著便捷的溝通方式；

2, 各模塊內有著強而有力的自我調節能力：在無高度統一領導下，通過各模塊內部調節能力使得系統保持動態平衡;

3, 實現上述效果需有兩方面的支撐：一方面，各模塊有著統一的目標;

另一方面，各模塊各自具備一定能力（例如有能力各自獨立地完成採蜜、探路等自身工作）;

蜜蜂世界的組織結構包括一個蜂王和很多工蜂。 蜜蜂在蜂巢裡以舞蹈傳遞信息，告知同伴採蜜地點，而當巢穴遭受攻擊時，有一隻蜜蜂傳遞信號，其餘蜜蜂會大批出戰，它們協作使得蜂巢構成了一個整體。 在蜜蜂的群體之中倚靠每個個體自發的付出維繫整體運轉，雖然每個個體貢獻很小的力量，但是整體卻產生很大力量。

蜂巢思維的體現

項目取名 Bee Network蜜蜂網鏈，就是希望將來我們的組織運營將會以蜂巢形式自強不息發展，發揮蜂巢思維精神有系統地產生強大力量茁壯成長。

2. 項目願景

團隊介紹

Bee Network蜜蜂網鏈團隊由全球的互聯網和區塊鏈技術的專家、頂尖數學和加密學專家和社區自願者組成，如果你有意願加入Bee Network團隊或者有意成為社區自願者，可以將你的履歷發到我們的電郵 bee@bee.com

Bee Network蜜蜂網鏈團隊初始階段發展主要來自於匿名贊助者，我們還會繼續引入更多贊助者，與此同時 Bee Network蜜蜂網鏈基金會成立後會公佈主要團隊成員和贊助者以及顧問名單; 並且Bee Network蜜蜂網鏈基金會+團隊擁有發行總量25%基金會所持有的代幣將其分配給贊助者以及用於Bee Network蜜蜂網鏈的生態建設;

Bee Network蜜蜂網鏈致力於用區塊鏈技術以建立開放式的互聯網平臺，建立生態接入Dapp，我們會嘗試陸續引入遊戲、社交、電商、生活服務,最終希望達致每使用者都是平臺消費者，也是平台貢獻者，也是價值擁有者;

使用者發展階段

第一階段初始的100萬使用者已達成;

第二階段預計增長至1000萬用户,為了適應強勁的增長並在網絡中提供最佳的安全性和隱私性，Bee Network蜜蜂網鏈將實施符合 －了解您的客戶（Know Your Customer）準則的正確帳戶驗證系統工作，同時建立社區服務, 讓社區服務用戶定義下一階段工作, 搭建節點(Node), 以致引入Dapp 生態, 讓每天活躍用戶將源源不斷地使Bee Network蜜蜂網鏈的系統在充滿活力的互動社區中保持穩定運作;

第三阶段 預計增長至1億用戶階段開始搭建Bee Network蜜蜂網鏈價值交換平台. 並且已建立完善和可持續的生態環境時進行。 通過將Bee Network蜜蜂網鏈區塊鏈技術建立開放式的互聯網平台使用和交易;

Bee Network蜜蜂網鏈如何運作

Bee Network蜜蜂網鏈中有三個主要角色 - 礦工,引薦人和驗證者。每當你按下主頁面那首先閃電按鈕激活下一個 24小時的挖礦時段，你將會以 (基本收入) + (基本收入) x 25% x (團隊活躍人數) 的算法賺取 Bee。「礦工」收入為每小時 1.6 Bee (當總用户達至10萬人時, 減半至每小時 0.8 Bee, 達至1百萬人時, 再減半至每小時 0.4 Bee, 達至1千萬人時, 再減半至每小時 0.2 Bee, 達至1億人時, 再減半至每小時 0.1 Bee, 達至10億人時, 屆時將沒有Bee的新供應, 每小時收入為 0。 ) 因此, 賺取更多 Bee 的關鍵為愈早愈好, 並趁著收入率還未減半時引薦愈多的人加入。

大家初頭都話Bitcoin戇鳩 初頭Bitcoin都係唔使用錢買自己掘到掘到 我就覺得試吓無妨

想加快速度可以開新fb 填你自己邀請碼

白皮書連node都冇提
仲講乜鳩去中心化掘礦

無blockchain既垃圾幣